南野拓實篤定明年一月投利物浦

根據 The Independent 嘅 Melissa Reddy，利物浦同意於一月羅致薩爾斯堡紅牛嘅日本國腳南野托實。

呢位日本國腳合乎高普需要球員有技術，勤力兼且具備效率嘅要求，並且有持續要求自己進步嘅態度。

利物浦擊敗來自曼聯嘅挑戰，成功與奧地利球會薩爾斯堡紅牛就南野托實嘅轉會達成原則上嘅協議，解約條款只需£7.25M。

薩爾斯堡紅牛體育總監科達（Christoph Freund）於今周表示，現年 24 歲嘅南野托實喺球會效力咗 5 年之後，已經準備前往歐洲其中一間頂級球會，加速其個人發展。

利物浦與薩爾斯堡紅牛喺球場外嘅關係唔錯，利物浦 £50M 嘅新訓練基地，亦都係來自該奧地利冠軍球會嘅啟發。喺南野托實嘅轉會，佢哋亦都幫助利物浦突破來自曼聯及幾間德甲球會嘅挑戰，得到呢位日本球員。

南野托實本身係預計下一站會前往德甲，但由於佢謙虛嘅性格，據悉佢對英超聯賽榜首球隊利物浦嘅大力追求感到驚訝。

薩爾斯堡紅牛體育總監科達表示：「佢係一位出色嘅球員，亦有相當好嘅品格。有大球會注視佢同埋如果我係佢哋嘅話，係會毫不猶豫簽下佢。南野托實已經準備好喺一月邁向事業嘅新一頁。」

薩爾斯堡紅牛曾經動用合約條款，將南野托實嘅合約由舊年 2 月延長至 2021 年。如果冇解約條款嘅話，該奧地利球會係可以輕易地索價超過 £25M 轉會費。

南野托實喺歐聯對利物浦有出色表現之前，利物浦已經欣賞佢。利物浦一直都有留意該球會出產嘅球員，文尼及拿比基達亦都係來自薩爾斯堡紅牛嘅優質產品。

呢間奧地利球會以羅致高質素年青年球員，俾機會佢哋成長及發展成為職業球員而馳名嘅。

南野托實合乎高普需要球員本身要有技術，兼且具備效率嘅要求，並且有持續要求自己進步嘅態度。

佢嘅年紀亦都合乎利物浦嘅引援政策，並且從中亦都能夠為球會增加商機。

Liverpool ready to move for Red Bull Salzburg’s Takumi Minamino in January. He has a release clause of just £7.25million [Paul Joyce]

靠一場波踢英超

C朗都係

抵屌

邊個勁買走邊個
拜仁咁

當年牙朗果場fdly 咪係咁

你刀系

等仆街

起碼唔係國內競爭對手

咁踢得廢先買咩

pj同reddy都講

即係好大機會

邊間球會唔係咁？
阿仙奴？

日本仔 還 日本仔

包皮，文尼同鄉 係第二件事

去利真係托實，又無得出

勁既唔買 唔通買個廢？

但利又簽有無咁多波踼
要簽都係防中同閘先啦

防中？半隊都打到咁濟

南野踢邊又得 10號位又得
位置好靈活

過去有英超歐聯

驚唔驚簽證問題冇得踢

收皮啦傻閪

岩呀咁你收皮啦

條友都on9

死利9惡到。。。

未批咪外借返紅牛半季

打到啫 好似萬一邊爐又傷長抖又退返去佔中三子年代咁好咩

南野拓實可以打咩位

聽講打到5個位

即場驗貨

點解可以咁平？

pepe

又想陰d陰d反拜仁
睇穿你啦柒頭皮

CHING係咪諗住挑戰沙基利個啦啦隊隊長位置

呢隊個韓仔同架仔都睇落幾有潛質

高普：嗯⋯係你啦

佢踢左幾年rb 應該易掛

係港超買人訓練佢地先得

沙拿out

解約金

唔知久保健英將來有冇咁勁

呢場明明黃喜燦踢得sharp醒啲
南野隱晒形

發現好多眼紅紅食葡萄

會勁過啦d控波傳波不得了

黃喜燦個名太柒 唔會有人想買

1g1a 滿場飛

去利雖然係好 但係無得落場 真係好事黎咩

實有得落場

買嚟托柒

咪臭係

高普識貨

真係好勁？係咪去左皇馬？

屌 你係咪講緊廢話 唔通因爲你廢咩 on99

頂邊個走

黃喜燦都勁

成個兒子咁

應該冇問題
近年日本隊正選,國際賽出場次數應該夠批工作證

真

Lalala

一入隊就攞英超 係咪應該倒貼人工？

一千萬都唔使
跌都跌撚咗啦
水貨咪當簽嚟賣日本仔波杉
可能仲有賺

有得打前中雙綿龍

冇得踢歐聯16強 慘

拜仁係賽前宣佈簽人

成億港紙牙 你跌俾我睇？

無正選 後備上陣
上左幾場之後就一直冷板凳

改咗例 可以踢 歐霸都係

南野拓實 講波佬惡夢

睇mina個踢法
其實岩利記個跑動，前面5個位又打到
分分鐘冇得出果個係沙拿

近期黑口黑面 就賣

可以頂下費明奴個位
有跑動有逼搶有技術有直線
希望你成功

四五個機會先入得一球，單對單過人又做唔到，水貨真係有價好賣啦

應該唔驚，世界盃後南野都已經係日本隊常規成員

狼隊唔係想買？

咁Harry Wilson下季返嚟仲有無位踢

借左去馬略卡

牙燦係踢得好
但兩場黎講, 牙南BETTER喎

係日本賣波衫都賺返幾倍啦

踢歐洲一線球會加國腳，無間題

賣條撚 高普契仔
上季季中無波入又獨食 二打一唔傳
繼續正選無問題

日本美斯都買埋 玩閪咩

去利坐後備
睇住沙拿炒飛機而自己冇得落場
呢鑊真係南野拓柒

出咗局反而有得打十六強咁撚爽

托柒

佢今季歐聯註冊左Salzburg
應該無得代表利踢歐聯啦

黑美欺 賣左利市暴動

今年有新例容許一個名額
歐霸都可以

利下年仲要轉nike
新宿銀座整個大燈箱廣告牌
喺歐洲就捧到佢東奧大使咁
印銀紙咁印

都市傳說嚟
事實係4月已經宣佈咗

南野招寶

唔賣走沙拿買邊個都死

利迷259黎 1個牙南就唔記得哈利

ching睇得通透

Harry Wilson 30m 賣比般茅fat fat

40M 打包埋佳尼

降班應該冇錢了

借咗去馬略卡 雖然改執嘅野好多 但係基本功真係幾強 巴塞青訓唔係得個名

般茅點都頂到la

打後備 有罰球先換出嚟

Norwich 同watford係膽

睇下修仔會唔會想陪埋佢地

般傷左callum Wilson 同ake 仲有其他主力 如果唔係應該護級冇難度

害死日本仔 利記同黑警一樣 遲早要還

可摸耳買埋隔離街件拓實走

南野打邊路做文尼/沙拿後備，Harry Wilson打10號位

dllm

再笑鳩我地呀

vvd比人撚就買

淨係睇咗紅牛對利兩埸
兩場都南野>牙燦>夏蘭特

我地利記6線作賽 大把飛機盃要人踢

肥沙永遠唔洗出

正 佢可以打古天奴個位

你地為反利而反:吊你老母

成個弱智仔咁

高普❤️🇯🇵

師兄

屌你老婆

屌你老婆

狼隊好似斟緊

拓實打10號位先勁

買嚟做乜9

頂下FA盃 聯賽盃

留名睇變人球

cup過雲迪克
sofascore頭三輪歐聯之後佢係全歐聯最高分球員

係 狼隊想要
另外夏蘭特個仔就可能去跟返蘇b
紅牛準備被拆骨

國際賽南韓咁能渣既....強陣出擊都冇乜波贏

準備降班

我曼
岩岩又續左超新星 連美斯

咁利狗唔需要射手ge
佢地中場弱過前場

而家破格簽入華將南野 都唔保證有上陣機會
你睇下係曼聯同阿仙奴個4個前輩就知
咁多年係英超大會踢得成功ge都係韓仔

老豆反獌"I really dislike United and I can't stand their players

撚vvd個個是阿燦

華將
唔係大中華咩？
日本仔都係？

真心問

南韓最近兩年都贏過哥倫比亞烏圭
不過對d歐洲魚腩格魯吉亞 中美魚腩巴拿馬反而贏唔到
日本又係贏到烏圭哥倫比亞
但又比委內瑞拉作客大炒4:1

佢老豆本身緊係反曼
又踢曼城 又比堅尼收山
不過佢老豆最近好似開左綠燈

果個泡菜

唔知
樓上師兄講華將
我諗佢意見係東亞中日韓計埋卦

我覺得季中 唔啱價放豪門
會先過RB

7/8/假9/10 佢都踢到

前場佢踢到5個位

買得

要同高普做愛先有出場機會

沙基利跳盡去唔到高普條撚個位 含唔到

黃喜燦同孫興民差好多班wor師兄 咪玩

泡菜下個希望係李康光啦

黎做長期後備？

加埋佢自己好似leeds迷，好似一早講左傳曼係無聊
而且其實琴晚紅牛已經宣布左同多仔同另一間紅牛傾緊佢

Timo Werner走 德甲紅牛搵佢岩岩好

藏馬個仔???

李康仁

但係睇過一個報導話佢對猁之前嗰場一開始踢邊麻麻地，之後移咗入中路就即刻有表現